## Ответы на теоретические вопросы

#####1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
- Функции нужны в программировании, чтобы избежать повторений кода. Она пишется один раз, а вызывать её можна любое количество раз. Внутри себя функция вмещает инструкции, что делать при вызове, и возвращает результат.   
####2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
- Функция может принимать аргументы, к которым применяет инструкции, написанные в теле функции. В зависимости от разных аргументов - возвращаются разные результаты функции. Тоесть инструкции выполняются те же, но для разных заданных аргументов (случаев). 